高登已經無哂Post

得返啲小圈子仲推緊
等收皮啦

第一日就打曬飛機

高登keep住冇人又點會返去呀

貪林早洩係草泥馬咩

重點係想返都返唔到
無apps用點返